比個識咗好多年嘅朋友表白點算

同個女仔識咗好多年我亦都識得佢男朋友
冇啦啦同我講話其實鍾意咗我好耐話唔係講笑
但自己一路以黎只係當佢好好嘅朋友亦對佢冇興趣可以點拒絕先唔會hurt到佢

請佢食屎

我係gay架

搞大佢個肚 等佢條仔幫你埋單

呢個正但我驚佢以為我都係玩玩下唔係拒絕

祝福佢 你既姻緣好快會到
但你既姻緣一定唔係我

我有叫佢專注翻佢自己條仔到
然後佢竟然話佢會等我CLS

屌完再諗啦

試呢招

其實你一路以黎真係feel唔到咩

等陣以為我flirt佢咪仆街

完全冇佢亦都好清楚我一路都係當佢朋友

你：

識我咁多年都知道我取向嘅佢

兜口兜面同你講定點？

佢打比我話想同我傾啲野.. 講講下就同我講話其實佢鍾意咗我一段時間我冇出聲然後佢就話佢要瞓之後再傾

玩game 輸左

有問過佢話唔係 聽得出係認真

屌咗先講

樓主屙尿習慣起左腳定右腳先?

會唔會你遲鈍咋 真係一啲暗示都冇咩

真係冇平時佢仲同我傾佢條仔啲嘢

中出完再講

咁恐怖

你點flirt佢法先如果對方冇女嘅話你可以直接同佢講嘅講完之後應該都唔會話做唔翻朋友嘅

加油可能你有一日會感化到佢

佢有男朋友仲告白你
wtf？

既然有仔
即係已經唔係等緊啦
乜料呀當條仔水泡呀

所以更加估唔到仲要我都識條仔

唔會應該仲有一段時間先係結婚年齡

樓主係巴..?
你係咪太遲feel到炸
會唔會一路有啲位做多咗你唔知

唔知我同佢平時相處都唔會有任何曖昧成份嘅嘢, 同埋佢自己都有仔啦

佢同個男仔係咪都一齊耐咗啦
你知有啲人又想要新鮮感咁

好似都年幾喇

你地平時相處係點架
係咪俾錯signal人呀

兄弟般冇曖昧乜都冇, 都係有時打比我同我講下佢同佢條仔啲嘢呀, 我失戀同我飲酒嗰啲

我有一個識咗10幾年嘅女仔 年尾知道佢同上一任分咗手 之後就有約佢出去 仲同佢係生日嗰日去行山 其實我好鍾意佢但係我又唔敢去講 唔係我係驚講咗之後冇朋友做 但我呢排成日搵佢佢都會好快覆我機 實我有冇機會 利申A0

但其實呢個女仔心態都係騎牛搵馬 估計樓主唔受溝都會繼續同現任一齊
佢唔分手就表白 好難令人安心 都唔知發展咗之後又鍾意另一個 起碼都分手先表白啦

有！

我覺得有機會 試下講啲flirty野先囉
睇佢有咩反應 可攻可守
女仔易sense過男仔好多

中出即飛

有約佢出嚟啊，佢都OK。加上最近有一次整傷左入醫院每次send Snapchat佢，佢都會好快回覆，其實係唔係代表有機會？其實我一直好擔心佢當我只係一個好熟好熟嘅朋友，呢種關係已經唔可以變為男女朋友嘅關係

其實我哋兩個小學識嘅，加上住埋同一個屋苑細個都有一齊落去玩，但到中學嗰陣就因為升中唔同左學校而少咗聯絡，升大學嗰年機緣巧合之下就跟咗佢屋企人一齊去台灣環島，當時日對夜對所以對佢有少少感情，但奈何嗰陣佢有男朋友所以冇再諗。

其實我應該點樣做先至好

佢早左一個禮拜講喎

同佢去行山然後突然急屎

我都想佢係玩